聽日冬至，大家幾點放呀？

公司改咗
1點放

放徦一天

1930..

上星期六放到衣家 仲有幾日點捱

放早兩個鐘

放四點 好過冇

放15:30

咁刻薄，走啦

三點，佢老母

我愛公司 更愛上司
冬至不是早走嘅藉口囉

1pm

同christmas party重疊左
咁就蝕左一日

腦細請完食晏就走得

好好啦屌

照常時間 DLLM

1點
但唔知最後做到幾點先走到

6pm咋屌，濕公司

4pm

放假

返900放1600 再返2000到0000

1230

冇
聖誕party 又冇 食餐飯又冇

舊公司又飲茶又酒店buffet又交換禮物
冬至又早放

same

巴打

走啦

1點

一年中有兩日可以早收
但要輪流夾住放 唔可以走哂
利申 正苦 今日收3點半
1月2先返工

4點
但我返去食完早餐就收工

12點

大家點都要早走
唔好做壞規舉

辭職啦屌

仲係被竇

3點

22：00

3

屌佢老母 早一個鐘不如唔好早?

唔返工

本身收7 今日收6 好過無

放半日

準備OT到12點

6點

收12

1830 多撚謝

5:30
垃圾政府

4點

放假去拎記念鈔
依家食完早餐唔知做乜好

吊佢老味，要番夜班

其實點解冬至會有得放早?
我個老細個日問我依個問題
比係你你會點答

我有家人 你無

佢都有家人
佢上年仲要做到7點先走
我住屯門係九龍返工6點走都要搵個理由過元朗先有得早走

冬大過年 新年有假放 如果冬至連收早都冇 咪好唔合理

1點
岩岩返到公司

2100

請左al

AL

2230

乜冬至要返工架咩？
我以為放假冇返到

仲未收到email通知收幾點

老細請食晏之後放工

#metoo

OT

去緊公司Party 等抽獎

越早放越高等咩

me too

都比左車錢，係咪都蝕

唔高等 但早d返屋企休息

收18

不過我返14

一早一晚還是有雨

收九點

話撚知佢做到第二朝七點
而家我就係要早走